［突發］天水圍銀座隧道開始整緊「連儂隧」

不過啱啱先開始整，住麗湖美湖景湖嘅都可以落嚟幫吓手！

等整到咁上下先再去影相，影住支寶礦力先

#thxPocari
天水圍人，加油
香港，加油

加油呀

G持 今晚跑步去睇下

行去銀座嗰條？

多唔多人行架？

九龍人 幫推

係，龍園去銀座果條

[quote]我冇嘢講[/quote]

正！
仲諗緊天水圍可以點搞
完全無視屋企附近條隧道

果個公園？

天水圍友表示支持

黎緊

東海堂對出個個位？

係咪商場個邊？有冇具體啲既位置

住個頭有咩幫手出聲！

推

G持

push